# Персонализированный TODO список 📆

## MVP-1 🛠
+ Авторизация 
+ Персональный TODO список:
    + У ТУДУшки есть тайтл, описание, дата, тэг
    + Есть кнопка для вызова модалки для создания новой ТУДУшки
    + Есть возможность отредактировать ТУДУшку, пометить как сделанную, удалить
    + Строка поиска для фильтрации по названию и фильтрация по тэгам
+ Страница с настройками, где можно сменить имя пользователя, пароль, настроить персональные теги и т.д.

## Ccылки 🌐
+ Figma: https://www.figma.com/file/JZ5PFS7zkFvMt0KpdyWaoX/Neptunium?node-id=21%3A2